（集c廣益）50個石頭鍋 可以做啲咩？

利申元州牛肉麵首席打手

投石器?

滋滋滋 shaaaa

點運，咁重

唔洗一次用晒